我好內疚

我真係好內疚，點解我地咩都做唔到
17號夜嘅號召，第一時間出佐敦，攻入去紅磡，但係火力武器實在太懸殊，攻到第二朝都攻唔入。
18號，人多咗好多，士氣都高咗，大叫‘入 poly 救學生’ 朝早打到凌晨，不停做火魔，不停傳物資，直止身體體能耗盡，但係都攻唔入。

理大入面手，我好對你地唔住，我幫唔
到你地，救唔到你地，最後大部分人自首，見到咁，個心真係好痛，好痛.....留守理大嘅手足，請你堅持住，只要你堅持，我地都唔會放棄救你！

新警狗ㄧ哥未上任 就凖備來ㄧ個下馬威 建功立業。

依傢雙方膠着 ㄧ方不能攻 另ㄧ方也不能撤 而基本上警狗封了半個尖咀 不惜動用巨大警力圍Poly 代價也不少。

首先唔信他們可封到ㄧ個月 但如餓死裏面的學生 政府就大燃獲 持久抗爭正式開始了。